「不為溝女」audi a3 sportback

點睇13年打後既 Audi A3 sportback
多唔多野整 見無咩人放
咩價位到

一定粗米

？

17年 a3 sedan sline 揮手

唔想要sedan

歐洲車問多唔多維修
笑左。

13 14年打後改善左好多嘛 唔係咩

好老土講句
架架車有啲年份都要執
反正都揀定左
鍾意就去馬啦

audi 有無食機油先呢部

越新越多電子野壞...

暫時無投訴, 正正常常